入黎講下你地搵緊幾多錢

21歲 10k
前路茫茫

19
0k

21
0k

25歲13k

你地仲讀緊書啫

Ching番緊咩工

我都好驚下年grad左出黎搵得少

政府aco, 起薪低，但勝在穩定每年加人工，加加下都唔少

唔洗驚wo...
一定少嫁啦

24歲17k

其實有啲咩做 我都想搵份穩定既工就算

讀咩科呀

我都想幫狗打工，穩穩定定

28 16k 人生已完 :(

28歲28k，好想跳樓

我個位坐counter, 雖然比較忙，但做既野唔難，小心d唔好錯就安安樂樂又一日

Media果啲 好多方面都係半筒水 起薪點好低
同埋一定要係咁OT捱夜 身體負荷唔到
所以想平平淡淡搵份穩定既工就算

其實我中意忙少少 時間快過啲

其實都係，不過如果忙又要用腦會好辛苦，我就好彩唔洗用腦個隻忙

係咪重複性工作

講呢D

幫人處理某d申請，要收錢
不過係完完全全既重複性工作